噴左鏡/爆左軚既巴士 係最好既roadblock

大型
快
搬唔走

好過你慢慢喺街嗰度搵嘢做rb

認同

借位

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

Most buses weigh like 25 tons, they are the unremovable roadblock

push

Double decker bus that is!

一架小巴佢地都有排搞
更何況巴士

推